一人一個自己做會好過多人一齊做既事

我先

打丁

入戲院睇戲

砌puzzle

踩單車

BBQ

洗樓

Dup骨

生活

叫雞

溫書

睡覺

行街買野

同女朋友搞野

Presentation

唱歌

瞓覺

投票

group project

做project

跑步

疴屎

旅行

竟然無人講食飯
成咋人食飯麻撚煩
永遠傾傾吓揀中啲自己唔鍾意食嘅
揀中鍾意食嘅 行行吓又話不如試呢間
問你o唔ok 焗答無所謂
屌佢老母on99

唱k

同女朋友加幾條女搞唔好得好淨同條女搞？